耶蘇到底鍾唔鍾意聽教會歌？

屌你老母留名

主撚鳩....

都唔識中文

萬能架 唔識

唔鍾意

啲耶話佢係全能，唔係萬

dum你阿哥落巴別塔咪知

但全能都已經阻止唔到班信徒作詞嘅問題
a men